[年經] 最耐試過幾多日完全冇踏出家門？

連行出走廊倒垃圾都冇

最多只係試過三日

心裏面幾想宅都好，始終每日都要出街做嘢

最近5日

輕鬆破樓豬記錄，四日，
啱啱同屋企人出咗街飲茶。
冇考試完sem真開心

二十一日，應該唔算好耐

埋土仔收皮啦

半年

三個月

3日

21年
利申 21歲

做完手術 14日

一日 留係屋企太毒

個半禮拜
成個sem啲paper同溫習堆哂去sem尾

2日

三年

點都要落下街食野

你係咪講緊我而家嘅處境

可以call外賣，自己拎儲糧煮，如果有工人佢買餸煮